有冇人一直探索緊人生既意義

🙃

無 我指無意義

搵到記得同我講聲

有

Sana

😍

有，但仲未搵到

之前睇左本書
話原本個世界得神一個
佢想知自己係咩黎就創造左另一個自己
即係陰陽
想知咩係光明就要進入黑暗個啲

返工做到隻狗咁做成世--->死

其實無意義 所有野都係過程

一生人都生活係錢既影子下，有時我真係諗甘辛苦為乜，原來諗嚟諗去，都係為左錢

死左就咩都無投胎由0開始

咪即係搵女

之前會
睇多啲佛教野有幫助

有
但阻止唔到日日無限loop嘅生活
窮人的悲哀